有無巴絲讀過SPACE既 日語入門 ?

有份職, 想進修下
想問下一班多唔多人, 同師資點

多，睇你遇啱邊個教，如果遇到日本老師就好好珍惜，教得好好

哦 咁由入門去到AD係咪要讀好多course用好多時間?
D同學咩年紀多? 唔該巴打先

利申 : 就快變中女

同出面入門唔同，最學到嘢，要超努力

有稀有中學生，99%在職人士

太好，想報黎緊果一期
係咪無入讀既requirement咁制？

我記得十月係一年制，三月係半年制但每週返兩晚

冇特別 requirement

唉 我又慢左喇
條路應該點讀上去？想一路Part time 讀

佢好似有幾個level?
以前讀過asso係日本人教

報十月每星期一晚/星期六或日上晝或下晝

有唔係日本人教，今年基礎有 d 係香港人，個個評價都係唔及日本人教而轉班去返上年日本人老師果班

如果十月有一星期兩堂就好喇

好多呀
入門 > 初級 > 中 > 中高 > 高 之後先到dip 果d

今年開始，三月 2 堂都只係得入門有，二年生都係要報十月

讀 7 年就讀完，唔好覺得耐，語言要用時間浸出嚟

lm